想買但可調dumbbell 番屋企增肌 求推介

小弟弱弱 單邊17.5kg
有唸過買 nuo 果隻 但係聽人講好多假貨同埋好貴

其實用邊隻真係咁大分別咩